[Friendly Monday] 車路士球迷討論區

Hawk's Group

pish

Times: Chelsea are working to sign Martial as a replacement for Eden Hazard who has asked to leave. No clubs want to meet #MUFC’s £89.3m valuation of Martial. Mourinho is open to selling and buying a specialist winger.

Man Post

實太偉大 夢中相擁
這愛意在盤旋
迷安 迷安 迷安

一顆心清晰透澈似酒色
車仔被安愛著 幸福開始
興奮也是常情
迷安 迷安 迷安
多清新的安仔 真愛為誰滴

垃圾咪撚貼出黎啦

世三news除咗Kristof都唔可以信

find willian

全世界都好想比利時雙狗簡迪走

巴克利，英人新未來！！！

鍠狗一貫招數

冇睇開意假
到底個佐真奴似邊類型既球員？？
睇佢啲youtube球王片成個deep lying playmaker咁樣 陣間又係fabregas嗰種冇乜活力既中場就奶野

老實講今年車仔波吸引性一定大好多，黎緊應該會多番進攻球員想黎車

踢法上係 隊友應該倒退得更多

唔理你真心定假膠
我就認真覺得可以博巴克利反彈
佢本身實力都唔算太差，做後備都OK
加上佢15M同後生英人
其實呢單鵰我係覺得唔差

安如潮水 衪將你我包圍

大家太愛切忽視左佢

無計，生得樣衰英文又一舊舊咁好難中意佢

想要Chiesa 潛力幻幻
不過好似好貴

willian is everywhere

有全盛法比咁勁已經好勁

沙利上任一個星期多少少
咁快為左安就變沙狗

60M唔賣真係好on9
穩定地廢仲差唔多30歲
賣出去一野轟落其他心水仲好啦

60m賣，然後俾odoi交學費都抵

知安是個無法討好的人
join車一刻只是安的僥倖

Willian，we want you to stay～

利狗個3號龍都有10m，我地隻巴克利點柒都唔蝕啦

收嗲啦 屌你老母

Sarri has taken a keen interest in Ross Barkley during training sessions, often choosing to focus on some one on one sessions.

I’m sure he see’s the talent, and feels he can get the best out of Barkley.

嬲豬牙，飛過英國屌柒班高層囉傻閪

掂啦，如果連巴克利呢啲見咗底嘅都覺得有料嘅切一定上到位

飲水就應該蝕硬
與其蝕不如留返飲水嚟用輪換
真心唔覺得飲水有你哋講到咁垃圾
上季係多傷加個態麻麻
應該好用過而家零活動能力嘅法比

佢同巴克利一樣，冇突出表現但唔會累街坊
比巴卡藥膏既眼守防守好

飲水如果連干地都impress唔到，煙蛇應該更加唔用

沙sir咁迷安，可以肯定佢正選了

佢果D短傳都唔係好
除左頭幾次出場表現好之外
之後都係得橫傳
全季唯一亮點好似就係得屎篤城果球入波

飲水係唔做唔錯 零創造能力
我對佢最大印象係會不停後上入禁區，入完又唔知自己想點，無威脅咁交返個波出黎

簡單d講飲水就係後備料
但無資格發老脾要正選

好似話佢上車果時都話唔介意做後備
唔明後期發乜脾氣要去西咸跟football genius

飲水幾肯去跑 後備上陣幾好用 巴卡要外借啦

最需要佢果陣傷左 憑咩怨干地

係李城後場派波比馬列斯同華dee算準

干地個陣唔岩佢踢 放佢出黎無咩用

個價都幾靚 點解唔放

巴克利 同 GOLOVIN功能差唔多 但GOLOVIN點都好過巴克利

係愛❤️

沙利迷安

點解嗌走果個係莫拉達
唔係佢

不如回購舒爾尼做後備

幾期待亞衣今季表現

愛您💝

沙狗躝啦
已經可以屌定佢死攬柒頭安

點解人都未買到就咁想賣走安

價好 年紀大 人廢
賣走咗會買翼機會大

一陣人又賣左 又無人黎 最後會唔會要用摸西打翼

屌你 求其買件Zaha都好過柒頭安啦

feel到今季係成材年

反安又輸 以為可以逼走安仔？你地諗大左！！！

軌一賣一買第一年睇咩

睇咩

我覺得安係沙利手下會係世界第1翼

安 is the colour, Willian is the game

安技術同身體質素都係頂級，係差個腦

我信係戰術幫助下，安會克服埋無腦既弱點

踢波冇腦同跛撚左隻腳一樣

射術同助攻能力都係二線水平

射術一定有一線
係差個腦

佢前幾季加埋射失左幾多禁區 easy chance

射術我哋成隊除咗世三牙郎之外冇人係明顯好過佢，只係決定射嘅時間錯啫

射術幾時一線

咁就係一線？

去到今時今日仲有人迷安

唔知係真軌定假軌

唔覺得差過夏神好多
係衰個私人腦 浪費副計

相信安囝！
如果真係拒絕疤塞，佢對車仔有情有義！
值得一份尊重！

係因為夏薩特射術都唔係標青果D
柒頭安更加係

沙狗究竟鐘意安啲咩

安而家除左中圈一爆放甩人地中場一招就冇喇

我諗係workrate + 推波能力

鐘意時間停頓

有無derby精華 想睇下mount

佢好依味

條柒頭鳩推鳩扭再傳比對面隊 既畫面已經屌到唔想再屌，仲話佢有留隊價值既係咪要驗下個腦

willlan

支持安........功德無量

Sarri football✅

全場就有
個人精華未搵到

不過睇post match comments 啲人話佢踢得麻麻地

韋利安 我地支持你！

仆街 豬sir要剃光頭

唔好以為你係Lampard BB就唔屌你
安仔最好

好好J

安仔冇你地講到咁差

車區4大垃圾：

閪多 FrankLampard_BB lulutung 派精

車區4大戇鳩：

琳琳，東狗(鐵膽) 仲有2個後補但已有心水

老鼠今次唔buy你

笠水king
老屎(鐵膽)

不如諗下點解球會同國家隊咁多任領隊都留個位比佢仲好啦 係咪有啲野係球迷睇唔到

news呢屌

好似美沙咁

星期六日都要人返工
當歐洲人係香港人咩

Hazard Higuain Willian

Kante Jorginho Pjanic

Alonso Rudiger Rugani azp

[quote]Hazard Higuain Willian

Kante Jorginho Pjanic

Alonso Rudiger Rugani azp

除左安其他好似幾好丁

接近一口氣剷曬舊中場

艾馬臣、天神

簽golovin點會仲簽pjanic 仲有堆巴鳩利之流係到

安咁好價都唔賣

安係咪識含撚

點解個個教練都留佢做契弟

無理盲反安者必遭皇天擊殺，死全族！！！

咩叫假期

安第2個身份叫拓也哥

安證明左比大家睇佢打到sarri football

其實油王去到juv傾左D乜 搞咁耐又係乜都冇 一陣咩都乜就好笑

最重要Rugani 係咪真係咁有potential 要45m 先肯賣

反安不願面對

鍾意邊個球員去定真假車迷你忽完未

帶左佢去叫雞

靜係個安樣已經迷倒左沙狗

係比利時雙狗幫皇狗托大腳既同時有球員拒絕巴邀請留隊已經值得尊重

見到都火 買到就買到 買唔到就拿拿聲轉target啦 現家籠都未買呀

爆炸頭
車路士班男人好鐘意爆炸頭

大家都開始幫安鋪路做名宿

十分認同！

你愛既得唔到
你唔愛既你甩唔到

有潛力打到雲迪克咁炸wo. 睇落咁普通都45m
呃傻仔

有能力打到雲迪克咁都唔夠 ？

有能力打到雲迪克咁就話值

vvd係世界top3 中堅。

佢有potential上到依個級數既話45m一d都唔貴，但我唔覺得佢有

打錯兩隻字就比人抽

睇佢球皇片都無乜制空力，點同vvd比= =|||

好撚似丹麥基佬，9成空戰比人撞到失平衡

一場都未正式踢就知道麻麻

對你安安安不完～

鼠ching冇一次講野係唔中

奧bb ho ball!!!!

老老實實大家覺得沙利留到幾耐
擔心佢分分鐘仲快過干地

睇球皇片直頭一撚樣咁，瘦到仆街，靠出腳標甩人個波，揹位例牌比人撞爆，頂高波食唔晒靠隊友執漏

東狗你算9數啦，又突個龜頭出黎扮專家

佢block左你你點屌都冇用

咁你幫我屌佢，copy返一模一樣

但老鼠開post佢又入到

東條希唔係跟咗摩狗轉咗會做獌架咩

賣Mata果陣佢話反摩添啦

最頂唔順唔係迷摩
而係自己一年睇幾場波就係度指點江山看透世事咁係度講講講

沒法比沒法比
無限美！

希望條廢老認真返少少
唔係既冬季好躝

四大on9 煩過四大垃圾

無架啦，你見佢都已經有退休波既味道
一早成名，乜盃都贏過，高人工，家庭美滿，成家係晒倫敦，得閒去下BBC講波，人生贏家。

法比從來冇唔認真過
但真係有心無力

聽晚一字排開！

寧願放水輸比獌聯都唔要哥狗拎冠軍！

咁都係後備啦
唔係就躝

好記得條撚樣係車大抄獌4:0個場之後去左獌區吹水

仲記得個時干地炒摩狗4:0佢唔係入車區慶祝
係入獌Post同人一齊哭喪檢討

最好笑係請左干地無耐就話佢歐聯唔惦可以1季之後炒佢

AVB 2.0

防守足球都可以做遮醜布遮一季
咁既陣容搞進攻足球

唔覺得依家既陣容踢唔到進攻足球

fm妖人都唔要

世三 卡吐 走 安留 陣容又無大升級
英超同人鬥攻真係唔樂觀
而家英超真係無幾多隊特別弱

好多花式迷干

其他人起碼同人互屌時有得笑下
東條希呢個真係頂唔順
除左個乜鳩何b仔之外佢係第二個令我有衝動想blk

不得不承認，有d撚樣係唔中意睇進攻足球

佢地中意睇泊大巴。正如干地對鏝放棄波個場都有人撐干地無問題一樣

我只會blk廣告撚同洗版撚

其他人就算幾憎幾煩我都唔會blk

因為！我唔中意逃避！！！

你誤會咗 我係指上面突彈出黎讚安/迷安嗰啲 名都無見過咁濟
唔係指經常出現嘅車狗

Ok sorry

咪就係慘囉 該留嘅留唔住 該走嘅走唔到

咪又係東條希

上季拎唔到前四係陣容廢 高層唔買人
干sir 0責任

其他好正常，平時迷安個班唔通入黎比你地屌老母咩

依家安仔拒絕巴塞留隊，咁普天同慶既事咪入返黎囉

唔係人人都好似我安答安b咁有勇氣橫眉冷對千夫指地迷安！

屌佢老母炒鳩獌4比0果時仲記得條友走去獌Post 傾點建隊
好心就唔好再扮車迷啦死東狗

干sir係個認真做野既教練
可惜同車仔道不同，支持炒佢換返新氣象但好尊重佢

泊大巴贏到英超贏到歐聯我開心添
2012 歐聯決賽個人覺得不知幾熱血幾有車狗精神

其他都有d道理

要睇進攻足球我去撐疤塞，鏝城啦，洗鬼睇車咩

撐車就係欣賞車既熱血同鐵血精神

全隊11個係半場比人任屌唔嬲，轉頭一個死球ko你

其他我地應該專重佢地既睇法。只係依種老屎忽唔渴求改變，一成不變既做法唔係我地依d後生一輩可以理解

轉頭發現呢啲迷安咁啱平時成日入鍠/疤po 咁解

東狗咪係其中一個

電腦冇左個實字？

我同意，東條希on9都唔係因為鐘意睇大巴

手機打字太快sense錯左

無計

佢係迷摩迷到做埋獌狗姐
中意睇防守波既觀點，我覺得無野好屌

只係我無辦法理解。

想問下有無方法買到社區盾既飛

打高位防守
之後場場比人456
下季zola接手熱血贏歐霸足總

係
一直都覺佢係摩迷唔係車迷

實買到，溫布來大把位兼飛機杯無咩人睇

其實支持踢大巴冇問題 係錯在DLLM對弱隊都食唔到拉龜咁款 咁仲點踢呀 勁嘅又輸 廢嘅又和 咁收皮啦

所以我覺得係錯在贏唔到

星期1個場應該係牙譚第1次為車一隊上陣

無記錯佢係未試過幫車踢1隊比賽

叫你經理人幫手買

希sir個季唔係用過咩？

無。

點解印象中有嘅 定個個係查奧爾？

想問下反安既咁多位，如果柒頭安出現係你面前，你敢唔敢當面屌柒佢屌佢廢?

係查仔

Kristof Terreur
📰
‏Verified account @HLNinEngeland

When a rumour keeps on running in circles - while no real negotiations between Chelsea & Real Madrid have taken place so far.

A Belgian paper referring to AS - saying that ‘a deal is getting closer’ according to the Spanish paper, that based their info on very thin air...

如果火撚屌出現係你面前，你敢唔敢當面屌柒佢

我打柒佢添啊

我會合照之後用🏆🏆🏆擋住佢個樣

鍾意足球但又鍾意睇大巴 究竟係咩心態

靜啦 垃圾笠水狗

支持安仔留隊嗎

係講夏殺？定tbo

收嗲啦人間垃圾

deny rumour專員

夏

又無憎到咁既

有冇夏神消息

改圖?

依季佢借撚左去bristol city

改你老母閪咩
呢場係1516最後果場著下一季衫

原來真係踢過2場，但我完全無印象。屌你老母

我地記得有 你地個時仲話佢擔位唔知點 唔記得了

‘I remember I was 17 and I was on the bench against Liverpool. We were winning 1-0 and the coach Guus Hiddink said ‘Tammy, you’re coming on’.

‘I remember I was so scared! But that feeling went as soon as I stepped on to the pitch and I was just so excited to be playing for the Chelsea first team.’

GREEN:
Collins, Zappacosta, Ampadu, Luiz, Emerson, Pasalic, Jorginho, Bakayoko, CHO Abraham, Musonda

BLUE:
GK, Aina, Hector, Kalas, Alonso, Barkley, Fabregas, Drinkwater, Pedro, Morata, Piazon

一個甘去為你蹈火海的安~

愛安請留言

偏進攻，唔點嘈轉會要求
佢呢兩點應該可以保到佢完2年約

加埋唔好同雷斯反面

繼續閪

原來個體能教練有留低

無咗龍門教練

唔知下星期breaking有冇done deal

定morning, happy birthday, remember

聽日會一字排開
高露暈 done deal 世三 tbo續約
moses 柒頭安 lan

Lyon President Aulas on Nabil Fékir: "If at the end of July he hasn't left, then he will definitely be staying."

一堆垃圾

有冇人幾鐘意柏度
雖然佢一定唔係true blue
但佢上場一定博盡
最佳 雇傭兵

好使好用 打返四後衛一係佢一係銘打右翼
自己諗

安

前季好多埸靠佢
但上季失哂準 不過都好比心機跑
唔知今季有冇機會回勇 始終都老啦

Mata 又係摩佬做既好事

有好多人話賣柏度法比，佢地係咪以為賣曬d老野，後備用青訓同fm妖人，隊波就會run得好順好屈機

但法比真係十場都唔知有冇一場好波

用黎踢後備已經係超晒班。

望下中場仲有咩球員先啦。

你依家當車仔係皇馬定拜仁啊

巴克痢，飲水，巴卡3個加埋都無10場好波啊

佢打後備都冇點出聲
反而安打一排後備就想走

季尾都靠佢個頭槌

唔使爭

其實點解一定世三走先傾買fekir

街市買餸係咁上下

咁安唔走呀嘛

係都要賣咗人先買
同話俾人知無打算補強實力
只會無咗先買返

可能鐘意比人鍊住個春袋講價

要清都清摩閪先啦

季都未開點撚知啊，足球嘅野往往都令人意想不到架啦

排20應該都算意想不到

完全唔明點解未開季啲撚樣就屌定沙狗先

無j 聞就要搵野講下

因為想留安就比人叫狗，班反安狗反上腦

不過我覺得一隊嘅要賣
都要俾煙蛇見咗先
有啲都未歸隊 好難未見過就話要賣佢老味

摩西唔撚洗睇啦

歸齊一個禮拜到就完轉會窗
其實都幾難搞 不論係買定賣

西女人不嬲都係deadline 先做野

所以世盃年先嚟搞提早完轉會窗好戇鳩 係都下年先啦

但分分鐘因為早完買唔切龍強留古狗再水佢續約

放心，可以賣到8.31

最驚下年完約帶埋夏狗去皇渣

有心傾續約續左10世啦

今年強行分拆比利時雙狗等佢地感情變淡續夏狗罷啦

Asencio轉左7號
睇黎買唔到夏狗了

下季best 11

Hazard Higuain Willian

Jorginho Kante Golovin

Alonso rudiger rugani azp

K. Schmichel

咁既陣容無頭4就轉叫沙狗啦

目標: 頭4 fa cup 歐霸冠軍

Source?

我都係睇鍠區

35m其實都賭得過留多年
下年皇又未必想要，或同沙利夾得黎可能無咁想走

邊個屎忽鬼諗到今季轉會窗要咁早完

最重要係人地其他聯賽都係照831完轉會

好似係雲加提出

咪理隻雜種狗啦

我覺得轉會早左完做得太好

如果唔係早左完，我敢賭j到依家仲懶懶行等沙蛇西走曬班垃圾先會傾買人

高路雲依d去到8月中完全唔洗諗

你老母就狗
成家快撚d生癌死啦
咪話左係鍠區睇到
死on9

望係咁望
冇夏神既車 什麼也不是

Cheek and Chalobah

講真fekir同夏神差幾班

舒華沙

其實都係 逼班撚樣快手買人先諗點放賣垃圾走
寧願多人好過唔夠人練波

累到我猁冇英超

經過上年既慘痛經歷仲有人想831完轉會

上年個情況就係高層想做deadline fighter壓價壓到乜撚野1st choice都比人買曬，市場上得返3線野

內切盤扭型翼鋒真係世上少有
垃圾車竟然有幸佔有一個

痴心妄想地諗
如果世三唔走
沙利帶領既車路士打進攻足球應該幾撚好睇
始於屈屈不忿左成季,係個錯既陣式入面
隨時好似條彈弓咁反彈

不過最撚錯既都係放撚左costa
屌你老母干狗

尊重啦

以條仆街本身就預左走架啦

哥狗條仆街年年冬窗都嗌走 下半季就回晒堂

係講緊嗰分手方法
干地走去絕路就係因為依單野
球員唔妥佢唔再信任佢
依單野到依家都仲影響緊車
上季既困境點都會增大hazard既離心。

有dc應該唔洗買西瓜

有卡吐應該唔洗買其他龍

West woman win
mail

巴塞再把報價提高至6500萬鎊，因為巴塞擔心曼聯會成功簽入韋利安

世界體育報

韋利安即將加盟巴塞，但丹比利將不會加入至交易，他將繼續留隊

無前4先係夏狗要走最大原因

有前4佢可以已經續左約

季中2場假9陣比人炒7粒真係

個死老嘢係咪唔記得咗有其他聯賽

其實我覺得唔係差到要即踢走佢，如果佢肯輪換都相當好用。

不過佢都三十歲，巴塞仲出到55m，應該俾球員自己決定啦。

世界盃都一個月
剩番一個月轉會
係你地先吹奏雲膠
廢老一個

我唔明其他聯賽8.31先關轉會對英超有乜鳩影響

正路你8.9已經要做好曬d野，過左之後人地買你既人你可以企硬唔放，要放既就一早放左啦

上年英超20隊有19隊都撐依個新規條，唯一一隊好似west ham?

我真係唔覺8.9關轉會對車仔有乜影響，過左8.9仲會比人買到主要個d隊就自己抵死多過關轉會關門早事

廢你老母閪咩，上年英超19隊都撐啊柒頭

8月9號完無問題
係遇正世界盃年
同垃圾車本身咁多問題先搞到咁
睇下猁幾快手搞掂哂d轉會

對車黎講，早完一定好過遲完

反正都係deadline fighter,9號應該仲有plan b，c揀

31號完就應該好似上年咁食沙包依件plan Z

書展仇思達又大戰汪陽

如果係真就好 安又走 車又賺一筆 買fekir

卡吐=汪洋達25

得番18日要快手

軌好似有份投贊成

英超上年19隊都贊成

蝕多$40

依家屌依樣野又無乜意思
人地猁未完世界盃也經done哂deal
我地搞個教練都幾個月

根本就無野可以屌

自己高層閪就去怪轉會關得早

黑社會

但神駒嚇到成個人震晒

無預料會10幾20人衝出黎圍佢

熱狗成個書展生意額有冇40$

屌你 真係好撚似黑社會 不過成班都係烏合之眾

沙包都OK啦, 叫打到閘同埋好似打過下左邊
轉4後摩西反而唔知點, 唔通比翼佢踢咩

成班好似黑社會咁衝出黎

plan z黎講都算ok既

對比當年硬食dllm，hector

就算轉四後，我覺得摩閪防守仲好過沙包。

成班爛仔

Moses = new 華西

仇思達係咪嚇到震晒就睇唔到
不過淨係知呢條夠用唛玩熱狗
參展商搞入場人士，另外又恐嚇
冇腦行動，咁樣出嚟真係以為自己好威

今年上半季好多主場對強隊，
咁上半季唔攞多d分
下半季就GG了

車區陳雲根： FrankLampard_BB

完左轉會期係咪放人都唔得？

屌

marina lan

有寶咩屌你老母
有水魚送60m唔撚要
硬留返件垃圾到下一年20m都唔知收唔收得返
我真係屌你老母啊

有了安開心Ｄ 乜都稱心滿意 連三後衛也好好味

安與車永共聚 分分鐘需要安 安似是陽光空氣

放去第個未完轉會窗嘅國家冇話唔得

邊間教會？

咁只好寄望煙蛇執番佢個腦番黎囉

沙利，我！愛！你！

沙利沙利我地支持你

安仔安仔我地擁護你

車仔車仔我地超愛你！！！！

反安又輸

唔好等陣買唔到plan b又留唔到人

沒有安 怎夠說chelsea

連登仔識波過Jose, Conte, Sarri, Tite

唔賣都算 仲要續 究竟做乜撚野

既然無人買到留安算

估佢班廢閪賣到60m都唔會買到人

最後有兩個被人炒
一個搞撚到世界盃出撚埋局囉

拿，咪話我唔講道理， 1億1口價

巴閪杜拉格斯一出已經勁好多

咁又話死都唔賣再加續約？

精蟲？

Thanks and goodbye

西媒英媒爭咁遠

ChelsTransfer
‏ @ChelsTransfer
14m14 minutes ago

Sky Sports understand Chelsea are one of three clubs interested in signing Anthony Martial from Manchester United this summer.

It is understood Chelsea have yet to make a formal offer but are keen on signing Martial, along with Borussia Dortmund and Bayern Munich.

#CFC #MUFC

mail就算啦

支持Sarri
安同佢見都未見就話要賣走人
人地又唔想走
起碼吹個風比球員知道穩定下軍心
似得干地一完季就即刻隔空收人皮咩
同埋係咪唔記得安同夏狗雷柒幾fd

Chelsea have not bid for Leicester goalkeeper Kasper Schmeichel - Claude Puel

其實無news就係good news
Hazard tbo留隊勝過買人

不了

Hazard無哂風

呢個真我都覺得未歸隊就賣有啲啲差
我希望你見完睇完然後決定賣

今年都係hazard同柒頭安最後一次既離隊機會
唔走就永續架喇

冇安八強都入唔到

唔係講笑，我真係識波過依4件

咁先驚

Martial

係*

卡吐一走 butland

見完睇完應該開季
一係而家sarri send個sms過去，一係就正選見

咁歸隊當日當面同佢講sms 嘅內容 然後

沙狗我屌你老尾
唔識用sms叫安lan?

新車區女神

第一場未教就逼球員反枱呀

邊使教

永續巴閪幫

Three clubs are firmly interested in signing Anthony Martial:

Chelsea
Borussia Dortmund
Bayern Munich

Manchester United do not want to sell. (Source: Sky Sports)

72m都唔賣真係超級大傻仔

100m willian to barca
40m martial 60m 留黎炒sarri

老鼠好波

摩狗掛牌賣緊89m

D通賬真係好勁 前線球員 似樣d 60m起

89m 咁我地安仔標2億唔過分

屌你老母tvb

淪落到廣告當節目

肉鳩酸

72m 拎5 60m轟落Bailey 到

係真係咁早就好

做*

竟然無隊向BAILEY出手

安已成icon

普通料

我轟要買Joe Hart咩

西女人都唔肯攞咁多錢
獌又唔會買比我地

Sky Sports News
‏Verified account @SkySportsNews

Sky sources: Watford forward Richarlison to have medical at Everton in the next 24 hours. #SSN

Richard lee

洗撚條八婆咩 油王親自出手啦

Possible nine up:

Martial Morata Bailey
RLC Kante Jorginho
Emerson Rüdiger Christensen Azp
是但

40m

除非加安入去，但又唔想賣返俾英超

有冇人同我一樣想用金章加錢換Martial

永續安囝<3

Zola
Musonda死都要加啲轉身好柒

的波我都好過佢

但又唔想安踢返英超

而家既Zola 都既過Musonda 好多倍.....點解可以咁少進步

心態仲係𡃁仔

Zola仲係好fit

Zola

連出名youtube skill move球重既武神打，對住50歲既zola都唔夠佢的波勁

究竟古人有幾勁?

我一向覺得現代足球超越古代，古代d球星黎到現代只會係2線球員，但睇完段片我又有d質疑以前既睇法...

如果車路士有好似留安既決心留夏，多好

屌你老母原來golovin fifa 4* skill move+weak foot仲要跑得快

出年fifa 車仔 j死了

zola 轉先架喎

豬sir好撚多金球

FIFA Bakayoko = 神級防中

係好勁

Chelsea FC Fan Club
‏Verified account @ConteBlueArmy

Been reported by Sky Italia that ChelseaFC have accepted an offer of £67.1m from @FCBarcelona for @willianborges88. He will sign a 5 year deal worth €40m #CFC

Kylian

67m

切爾西羅納爾迪尼奧唯一傳人加盟巴塞羅納！

氹得掂大佬續約車狗養佢一世啦

CFC
‏ @CFCWriter

Talks ongoing between Juventus and AC Milan for Chelsea target Gonzalo Higuain. #CFC (Sky Italy)

Btw佢個反應係咪知道大佬揀左去皇

willian

Sky唔見有講

BREAKING NEWS

We understand Chelsea are one of three clubs interested in signing Anthony Martial from Manchester United this summer.

It is understood Chelsea have yet to make a formal offer but are keen on signing Martial, along with Borussia Dortmund and Bayern Munich.

Martial, currently with the Manchester United squad in Los Angeles, has a year remaining on his current contract and we understand he has told Jose Mourinho he wants to leave.

However, sources have told us that United are not interested in selling Martial and Mourinho has suggested he will be part of the squad for their opening game of the season against Leicester.

I think its false j

三十歲簽五年

咪係 點會5年呀

bar post

咁假就唔好貼啦

安仔又贏

今晚就done deal!!!!
柒頭安lan

William stay <3

When Willian lan?

韋利安 留底<3

韋廉 留下來 <3

Willian Stay <3

威廉❤️

£67M買邊撚個番嚟

求其買都好過安啦

Leon Bailey都唔知洗唔洗50m鎊

希古恩

熱身賽時間表

真心好驚佢個肚腩仔頂唔撚順英超速度

到時唔岩洗你地咪又係屌
沙利仲可能因為咁比人炒添
利申想睇佢踢車 但沙利講明想用安 冇計心

lm

基本上過左7月安、夏、TBO都大機今季留，大家頂埋今、下個星期就可以放鬆下

就算佢買Zaha 都g 持
係唔好買咩Townsend啫

hazard無驚過今年會走

Dklm zaha好過條垃圾安好多 安進攻黑洞 zaha扭出新天地！

球會今季硬好多
唔似上季鳩放

咁柒頭安一定係對隊波好撚有用
佢所謂打得好果兩段時間
Carry到16名同n場不勝
死老母番巴閪就13連勝

安神經刀
True blue 安

如果買Bailey/Martial 頂安當然好，但如果高層而家買佢地似乎係頂夏...垃圾車

係高層眼中 安=夏 所以續安=兩大核心先留一個！

賣唔係問題，買左先

賣完未必買貴翼
但未賣就dllm翼都唔會買

Martial 打正前啦

13連勝入曼城波你又跟左佢去巴西奔喪？

對疤狗主場一個打撚哂

安 lan please

煙蛇好似好鍾意巴克利

幾時有波睇

屌得好！

巴塞個主席係咪又收黑錢
70M買安

pulisic尋晚打猁勁到 60m車埋去啦屌

兩個前鋒一樣look

Ok迷達了

今日有澳洲賽？

好似1930

need 白金會員?

睇過佢D 訪問, 好細個就去左德國踢波, 一心為足球
同埋個人已經好成熟, 踢波又有腦

唔係中柱 安數撚左巴狗幾球

match of the 2017-18 season

luiz 全季精華

雷斯條友食屎啦

應該留包輸阿二定女人達🤔

見到就火滾

條友仲以為自己好撚勁係到扮大佬
食撚屎啦

契仔+雷欺
100m即賣🤘🏻

點解咁講

其實佢呢d波牛打得返未傷之前個態，
頂下英人同後備位係唔差

覺得佢係沙蛇手下會進步

如果佢用巴克利都唔用切
已經可以叫佢沙狗
躝啦

tonight watch = true bike
no watch = MKs

牙切又未返，點睇到煙蛇鍾唔鍾意佢？傳心師？

#Chelsea wants to close for #Rugani and Blues have offered €50M to #Juventus.
#Morata has an agreement with Mirabelli to join Milan, but now Leonardo is coming and Mirabelli sacked...

如果

Any Lin?

Paris United | #Chelsea are interested in PSG’s goalkeeper Areola. His agent, Mino Raiola convinced the player that he better move to #CFC

點解8月2會打阿仙奴

賣出價72m - 買入價 30m = 42m net profit
安

Barça Centre
‏ @barcacentre

Barça have made a fifth offer worth €72 million for Chelsea winger Willian. [as]

問題係報導話用馬逼爾代夏薩特

留低既係一份心意

Fast lan please

A米換完班之後好積極針斜恩

3 more!!!!!

續約啦

Agger

brad pitt

難離難捨想抱緊安 茫茫人生好像荒野

goodbye chelsea legend

佩雷斯：球隊會大力培養有夢想的年輕球員

以往，皇馬的引援方式是，無論花多少錢，都會盡全力買入星級球員。如今，皇馬的引援政策有了變化。他們不會再在任何球員身上花費不合理的錢，這其中包括夏薩特、伊卡迪等人。

皇馬想要引入的球員包括兩類：那些能夠錦上添花的球員，或者潛力無限的年輕球員。新援需要依附於球隊，而不是圍繞某一個球員建隊。

人地Alisson唔係有費明奴幫手講嘢咩？
古一招快啲打電話比安啦

煙仔前排吹奏巴克利丫嘛

柒頭安lan啦

Golovin兄弟條女IG follow 完垃圾車又好快unfollow 返

垃圾車名宿

3 more years 2023!

佐真奴上位了

佩雷斯識中文？

肉酸主席都唔識？

搞得多就唔好笑架喇

30歲72m
真係諗唔到唔放的理由
古天奴做次好事笠安波衫啦

有成績就屌唔落。
反正切唔會賣住

好靚囝

Hazard don’t leave me

鍠馬都自負盈虧化了

沙sir要至得架

續咗？揾唔到source 嘅

Byebye

忽撚咗 72m仲猶豫

50m 唔好咁痴線啦 加多25m買到雲迪克

皇馬根本唔會出二億

30歲 60m 即賣啦屌仲諗

Chelsea forward Eden Hazard has signed a new five-and-a-half-year contract, the Premier League club have announced.

Hazard joined Chelsea from Lille in June 2012 and has since made a total 147 appearances for the club, scoring 43 goals.

"I am very happy to sign a new contract with Chelsea," Hazard told the club's website. "Since I came here in 2012 I have always felt good and the club has been very supportive to me."

"I always try to give pleasure to the supporters with my style of play and it is nice to know they appreciate my work.

"I hope we can repay that support by winning lots of trophies "

簽左簽左一定簽左！

可以一齊去西班牙了

查實佢地係咪真係想買世三
定係首選依舊係尼馬

尼馬包皮但psg冇可能放人
佩狗想交數咪退而求其次買夏狗

夏狗一遞紙就唔洗兩億了

始終唔係首選

我估佢本身想要尼馬，但條友世界盃柒下柒下，之後就想要包皮，但人地講明唔放包皮。而家唯有試下傾世三

Thank you 安！
祝佢係巴塞幸福快樂，留低一份心意俾我轟就ok

危言聳聽，話安會走黎嚇鳩我地車迷既人。

皇天擊殺！死全家！

安仔true blue and STAY！！！！！

lan plz

屌你老母真係好撚on9
又唔撚係好笑
唔撚係洗版就假news
一打唔洗找

安仔唔單止可以係我轟患難個陣死撐住
臨回塘仲可以留低一大筆cash
呢d 朋友邊撚度搵
反安唔該好好反省下

邊度假

而家72m 等佢offer 80m 先考慮下放

支持100m都唔放，連球會最佳球員都放，基本上同selling club無分別

話放個d人都係見錢眼開開，見利忘義既死撚樣

有錢你地班柒頭隨時連老豆老母祠堂都賣，好令人心寒。估不到車迷出左依d咁既敗類

係，錢我車大把
100,000m都買唔到最佳球員返黎

老鼠short q左

摩連奴回應馬迪爾離隊新聞

2018年7月23日 下午12:18

22歲的馬迪爾因為上陣時間少，正打算轉會離開曼聯，令到他成為隊中的新聞主角。

摩連奴回應馬迪爾的離隊傳聞時說：「你總不你總不能夠在生命中完全稱心如意。我也想只是在洛杉磯訓練、友賽，不用坐飛機、換酒店，然後直接淤回曼徹斯特吧。」

「這次是奇怪的季前集訓，有10位球員不在陣，只能夠和餘下的球員與青年軍一起訓練，但總得想方法讓他們投入其中。」摩連奴說。()

摩三cumming

係真係留到一堆cash 就好

佢面皮厚屌唔化
日日ff 又咩四大濕尻
根本最柒最煩就佢自己

仲要撚幾個funson洗晒版

收皮啦

Buy 馬迪爾la diu

由球員cosplayer屌我，真係零捨好笑

安囝走左 希望買Bailey

走咗先講啦

支持安囝留隊！

咪話唔比機會你地班撚樣，依個Comment有500負評兼少於20個正評。我永久退出車post

時間，對鏝城場社區盾開波之前。

是但啦，你都係走數架啦
仲要咁多funson
驚閪咩

我真係無分身，信不信由你

Alfredo Pedulla | #Chelsea have already submitted an offer of more than €50m and close to €55m to Juventus for Daniele Rugani. #CFC

今晚就要血洗珀斯 大家準備好未

純粹想睇佐真奴

On lun 9條垃圾越黎越貴

不過睇死你班窮鬼都無白金chelsea tv會員

絲打請留tg，認識我依d每年比得起360蚊買金會員既好男人

香港時間幾點？

19:30

好坦白 係youtube睇佢d球王片 仲衰過蘇馬

走數狗算把啦

人地埋左波台堆，你仲係度笑人cosplay牙

物以類聚，傻閪群垃圾好正常，唔意外

以血洗地

冇期望最好

今晚場波得chelsea tv有？

無計啦，鬼叫我地得一個新兵

到時就有ace link sopcast link架啦

勁撚到
全力撐瓜了

In 左膠 we 7

今晚場波係咪香港時間17:30？唔會有其他網上link睇

sarriball tonight

達仔球皇片都好勁

聽上面位ching講 好似係1930

alfredo

deny 專員

big name+煙狗用開+把握力

達仔精華

夏狗 法比狗 餵到勁多easy chance
畀哥狗嘅話應該入唒

其實斜恩嚟到都應該會睇到嘔血
不過冇睇莫拉達嘔咁多

車仔已漸沉 油王提現金 西瓜恩~

單刀射出界

唔想再見到 鳩跌
同單刀miss

Chelsea fans heading to the Optus Stadium - our Fanzone opens at 4pm, where you can take photos with the FA Cup! 👍 #CFCinPerth

同FA cup影相

與其買西瓜恩，
不如等沙蛇拎煙頭辣落女人達隻閪腳到
辣到識用腳入波為止

玩開重口味喎

Fabergas is magic he got a magic hat

Ethan Ampadu: “I’ve always been a fan. I grew up as a Chelsea fan and I wanted to play for #Chelsea. It gave me a chance to fulfill my dream. I liked Drogba. When I was younger, I wanted to be a striker and I liked him so that sort of attracted me towards Chelsea.” #cfc

屌你老母有6'2先講啦仆街

矮撚打中堅真係無咩前途 不過有fd睇過佢踢exeter 話佢超哂班 已經夠料打英超後備

David Luiz stay！！！！

球迷寵兒！！！！

我曾經愛他，已成舊愛，心中永遠有根刺。

常聽說世界愛沒長久，哪裡會有愛無盡頭？ 塵俗的愛只在乎曾擁有，一刻燦爛便要走！ 而我卻確信愛是恆久，碰到了你已無別求

撐阿含成材

17歲已經有7次一隊上陣，算唔錯

撐唔買魯加尼

老實講，又唔係即戰力，9成賣潛力。

咁點解唔用含同天神

反而vvd我就撐幾貴都買

true blue + 功臣

Perth 有個龍叫nick feely係香港人嚟

球盲：冇供應俾達仔

香港出世渣 認親認戚

球皇片都唔勁既話可以自己跳樓死

得罪講句 唔支持買伊瓜因既一係fake blue 一係細蚊仔

如果比佢拎埋世界盃真係足球贏家

Golovin個姨媽個仔個鄰居個女隻狗個主人嘅男朋友follow左chelsea

你個弱智老母都follow左

Goal
‏Verified account @goal

Abraham and Palmer determined to take Chelsea chance under new boss Sarri. #CFC #CFCinPerth

(Exclusive by @Joshua_Thomas97)

Federico Pastorello, Conte’s agent to Tuttosport: “Rugani is a good investment for #CFC even though I think €50m is too much. Pjanic is one of the best midfielders in the world and I think it’d be a pity to sell him after the arrival of Ronaldo.”

Agent Federico: “Higuain? It’s hard for #CFC, they already have Giroud & Morata that cost them a lot last summer. Maybe Abramovich could make a gift to Sarri but Mrs. Granovsakaia is much more pragmatic than the Chelsea owner and I’d be surprised to see Higuain join Chelsea”

Pjanic

人在perth
準備去睇波

只要續到世三 放左雷斯柒頭安飲水巴卡達仔
再買柏真歷拜利加個中堅/前鋒
出年車仔冇得輸

講經咩

電欺油王愛將 永續

未訓醒

唔係講笑，原陣+美斯 應該夠拎3冠

得罪巴西幫仲想走

According to Spanish paper @diarioas Real Madrid will sign Courtois for a fee in the region of €40 million. Real Madrid are expected to announce the signing of the 26-year-old this week.

新龍呢

同上個禮拜既料有乜分別
我地買到龍先啦皇狗洗乜咁急

多咗5m歐

又或者我地根本唔洗買龍

劇本就係無REPLACEMENT 閪女人已經計劃好了

Deal done
屌你老母真係簽施治

老鼠你真係技窮了

今次有source,話我貼假新聞個班撚頭收曬皮

決定留低，短短幾粒鐘就有20人支持。

好感動，果然大家仲係需要我

聽講雲尼亞里同阿巴關係唔好

會唔會炒教練架？到時叫返古烈治？

發覺好多教練都好睇得起安
摩佬
巴西教頭
到依sarri
反而好似得干地先會beach安

屌你老母珍珠無咁真

祖記鋒霸加盟車仔！！！！

但d領隊仆哂街都係因為佢

因為安勁起上黎係世一 但廢起上黎真係好廢

屌你老尾老鼠咁得閒係度做剪報

ChelsTransfer
‏ @ChelsTransfer

Willian is interested in changing clubs but mainly due to sporting reasons. For example, Barcelona are unlikely to offer higher wages than he's currently on at Chelsea. Willian, naturally, isn't particularly interested in playing in the Europa League. #CFC #FCB (Diario SPORT)

MU is waiting

The players were told time was up but Jorginho insisted they stayed until all fans had an opportunity for a pic and a signature. Top bloke 👏🏼

Don't leave us willian

一陣場波有無link

Chelsea TV 白金會員。

入會依家好似400幾一年。可以睇好多j，同青年軍比賽，抵比

有陣容未 重毆左我轟-2

Chelsea friendly match against Perth Glory this afternoon is officially a sell out, breaking WA sport attendance records.

Optus Stadium has confirmed for the first time since opening at the start of the year every one of its 60,000 seats will have someone in it.

滿座

odoi

球迷陣咁滯

Musonda suck

原來車po有咁多人

真係識做

有無link

支持賣夏狗，之後唔買人扶植Hudson-Odoi

7點開波？

Mundo Deportivo, Barcelona are today prepared to withdraw their interest in #Chelsea winger Willian.

Noooo

7半

艾馬神冇得踢先

已經得咁少人，都無正選踢
慢慢係後備席諗定今晚埃豬轉咩pro pic同introduction

呢條中場線會唔會係0防守

法比做隊長

成班傻仔係度FF
我信疤有approach過，從來未驚過安仔會走

球會高價唔肯賣可以點

ff左幾年球會上上下下都想賣安走 由得佢地啦

表演陣你想點

有錢比我 咁睇唔開

求link

好唔慣呢張圖入面正選得兩個中堅

雙爆炸頭

反安落曬地獄

433

你條傻閪都支持賣架啦

成日係度9up都唔知做乜

獌就傳麥佳亞，我哋就傳新基佬

我係支持交比沙蛇決定啊屌你老母

我個人黎講係想賣，但我更加相信沙蛇

Maguire依種引球推進型中堅好撚得人驚

3後衛都仲話有人包，4後衛咁踢一爆就仆街

仲要佢係無長傳能力

Odoi表演賽

Child登過十萬會員 沉默嘅大多數都係撐鼠ching stay

佢係GBP定HKD24?
同埋免費一個月係咪時cut得？

爆炸兄弟中堅

中場好軟

以為自己係邊個
垃圾扮上菜

你件人間垃圾仲未收皮啊?

好撚感動終於係4後

你條笠水狗浪費地球資源都未撚死啦

又佐真奴又法比 2個一齊出晒真係好咩

啱啱收工 今場chelsea tv免費播定收錢

求其啦 熱身賽

我打死都唔信安仔會因為踢歐霸而想走
有班撚頭就係成日想屈鳩安要正選要冠軍
明明講撚過好多次想留係車留係倫敦，又講過願意踢後備

你件食屎柯飯快撚d襯地林啦

邊個得閒同佢認親認戚
咁佢nationality大可以揀返父母國籍咁佢選擇香港係佢嘅choice
我只係陳述返話原來perth有個球員係香港人咁都要比你發炮 真心想問有乜底好燥

Legend安
過多幾年應該封左22

得罪講句，韋利安一定勁過卡利安

連卡利安都比沙蛇教到成個右腳bale咁

我地韋利安隨時勁過細哨

456得嗎

24 Cahill

25 Zola

26 JT

車路士3件最偉大既波衫！

希望達子生性

SueyBB肥左

咩台有得播？

個場幾靚

牙朗踢4後

冇link

免費登記就有波睇，澳洲台

sarri 未知數
教落再講啦

蛇sir 呢個look似癌症病人

Yes 歐霸襯唔起God

唔似會播咁嘅

點解chelseatv 仲播緊對修仔嘅

我再玩大佢，Luiz入波。火撚屌同我一齊退出車post

正評挽留老鼠

唔好再獻世 刷存在感啦

巴克利 法比排先過飲水巴卡

chelsea tv播緊對修咸頓嘅？

無人理你條傻閪啊，摺埋一邊玩賓周啦柒頭

Jose Mourinho is blocking Chelsea’s attempt to buy Martial, who is also wanted by Tottenham and Bayern Munich. (Standard)

show個飛機盃出來做乜

呢個幾好

打飛機囉

希望牙朗法比巴鳩痢達狗雷屍出醜入雪櫃

有無hd link

567球已買

個場大撚到

個場好靚

Sarriball

幾正

Odoi入3球 達miss 單刀
佐真奴兩助攻

未開波
仲放緊煙花

個場好撚正

煙火都放埋

仆你個街

你條撚屌真係好鐘意拉我落水

快啲開波啦

敢唔敢?

開波未

難兄難弟！

呢場沙SIR食唔食得煙?

你係會退先講

一陣又搵啲分身話挽留挽留

法比型撚到

法比應該成世都唔會諗到自己會做左車隊長

我肯退你跟?

隊長比

有kante and hazard

又出新字？唔係兩季換一次咩

好撚high

仲未開

法比隊長

bulka 目測起碼6'5

以前仲話踢車既話球迷可以殺死佢

Jm9

屌你老尾踢波定表演呀

做乜撚野事呀

bulka係青年軍？

屌你老母 達忍笑

好撚尷尬

成班球員企係到睇

播車D歌既

開波啦你老母

odoi著20

跳舞

準備開波

上位係美亞斯加？

法比好撚型，射咗

好期待jorginho

煙蛇型到

Odoi 20，first team confirmed

Cum me plz 法比

我對上有印象既20號已經係迪高

夠佢J 一世

Kick off

師兄平時睇開邊度既文字直播

又跌

阿含、爆炸狗、佐身奴、法比，中後已經有四條友用波

達仔第一下又係跌低

pre season第一跌果然係達狗

達狗廢到

落咗order最多2touch

越位之鬼

好明顯學緊新打法

西瓜come plz

你老味我餓左4後接近2年啦

達狗都係冇變

快d俾支煙沙sir啦

GOAL

柏度

Odoi

odoiiiii

Odoi撚狗咁撚

咁快一甩

pedro

Odoi!!!!!!

odoi 勁到

英倫c朗

odoi個下變向呃哂

見到沙蛇四後想喊

Odoi first team 了！！！！

odoi >>>>>>>>>>>>> willian

odoi好波

快手到

Perdo

有冇高清link

沙蛇進攻足球

進 攻 足 球 is coming

歐霸、英超們

呢場要大勝水鳩世3續約

兩個乞衣頭

其實咁計 zappa costa咪岩曬沙蛇

再跌

達

大量 one touch

跌跌達

女人

女人達又跌

屌 D LINK好LAG

熟悉既達

達狗躝啦垃圾

Morata同豆腐有咩分別

唯一冇變既係達繼續跌

達俾人踢？

安值65 m odoi值幾多？

One touch 正到

躝啦達狗

Errr....不如賣達啦

今季應該都係Stanford bridge has falling TAT

傳得好好

左膠D decision 咁快既

暫時睇都踢得幾爽

沙包既出波

中場好似有2個法比

屌你女人

左真奴分波

Sarri football

求今場達頭

realtime 直播LINK

踢得又順又爽，已經扯扯地

我寧願今季練兵季，谷odoi都唔想理falling tat了

想像下安踢依D波

妹幾下停一陣先啦 仲ome touch？

電欺硬淨到

如果尼馬同達一隊 應該唔使踢波

網速太廢 睇到LAGLAG下 好

想食沙sir 2手煙照肺

屌奶星 CHO勁到

時間停頓

除左佢心中既毒瘤

連澳洲都咁大雨

呀朗

odoi好生猛

朗

好大雨定畫面矇

朗俾人爆

牙朗俾人硬爆

巴鳩痢真係典型食屎狗波牛

屌你老母一拎波就想分邊，完全唔知可以短傳做波

雨

好大雨

落緊大雨??

瘋狂後腳

大雨

Odoi ⬆️

唔怪得沙蛇無煙食，咁撚大雨

淋熄咗

其實第三隊長係邊個
論年資係咪世三

跌

morata

右真奴係咪5號?

阿達真係

仆街達

佐真奴又真係有啲料

達狗幾撚時死 買屁股恩啦

達真係on9

跌夠未

達仔打澳職都係咁跌

12分鐘
3次

迷達狗死撚曬未啊

一拎波就搵到前場人傳

唔小心quote左

係

垃圾達留係澳職算啦

女人達 澳職都唔撚夠撞

yes

我相信今場過後，沙利直接打比油王
叫佢快d換西瓜返黎

Sarri：屌你個閪快買希古恩

左膠係咁指揮

特別項目
莫拉達跌倒次數

9.5

跌大 / 跌小

有無手足數住mark低達仔跌左幾多次

今場達無波入應該死撚緊

快d換tammy出黎算啦

上面有
12分鐘3次

9衝大

巴克利隱左形

跌其他

半場定全場

12分鐘都3次 點止開9.5 14.5都黎緊

9.5緊係半場啦

巴克利d走位錯撚曬
之前係愛華頓打反擊多
而家唔撚識打陣地

左仔幾勁

佐真奴幾好j

中場雙核

佐狗d波好撚爽

屌你達狗對住澳假都冇甜頭

柏斯光輝有條友叫卡斯度好似幾有料

8+9，車仔新垃圾雙星！

乞衣頭呢場好似無手指指既

一拎波就想分邊，傻傻地

天雨路滑 小心莫拉達

莫拉達打澳洲嘢都可以狂跌

9號就不嬲柒開
8號換number please

迫搶

佢大佬係度

巴克利上少啲腳啦

Lan

odoi真係幾好波 不過barkley
zappa應該係可以沙蛇手下有正選...？

巴克利快D食屎啦

中場冇供應累死達仔

D ONE TOUCH比得係幾爽
特別左真奴,比D波好到位

Oddi都食到甜頭

Odoi個one touch咁靚
巴克利一個慢撚到仆街既決定就中斷左個攻勢

艾馬臣快上

巴克利賣得未？

有冇巴打有link?

疤狗借去維迪斯啦

Zappa進攻ok
係同干地違背
所以雨半季冇跑咁前

立即除底件8號!!!!!!

巴克利換切
法比換kante
起碼要拎歐霸

free signup

Oddi正式收武神打皮

Jorginho

越夠未

又越位

未

第二次越位

廢到痴根啊達

好彩越位
爭啲又有得剪精華

牙梅躝去蘇超啦

達狗除左跌同OFF西之外

莫拉達係咪想挑戰沙sir食煙次數

彈彈波

啲ONE TWO

爽到

打返彈彈波 柏度好返啲

進攻足球啊！！！！！

莫拉達冇進步過
睇嚟真係要買斜恩

D彈彈波好好j